蝻亞狗有無一個係無辜？

無呀！屌你老母！你班臭雞八婆港豬人權傻閪咁鍾意幫蝻亞護航，祝你冚家畀蝻亞毁容

下，嗰個都唔係南亞人

支那狗對蝻亞狗 狗咬狗
我食花生算

東蝻亞

菲律賓係東南亞呀
連登仔地理fail